(空投再現) 有手足掟成大枝鐵柱落去，班速龍嚇到唔敢再行前 即刻退後幾步！！！！！！！！

【編委即時】(19:36)
#堅持五大訴求_反對國安惡法
#71大遊行

有人於時代廣場內高空擲物，警員向上舉槍，並於廣場內發射胡椒球彈及開槍。
及後，廣場內地面發現彈頭痕跡。

攝/ 大家姐
#01072020_港島

空投師

屌差d

可惜唔中

差d中記者企開d啦

差D掟到記者
空投師不完美 可接受 要改善

換衫

唔撚係啩
室內走唔到喎

認真，小心d，一來商場多cam難走

二來果野超近個記者

班狗嚇到hihi

開槍係真槍？

不嬲話空投師係最佳職業
唔係班狗點會成日趕人

不過要小心cctv

攞high ground 有着數嘅
就算係狗都係會先攞high ground

Gravity's always on our side.

廢撚到碌鳩咁

胡椒球彈姐
開真槍點會無人報
不過記者手足真係小心D唔好行咁近POPO

不完美但絕對可接受
需要多D實戰經驗

個手足出大獲商場好撚危險咁多cam

要改善，係要掟中呀

胡椒彈槍

記者真係搵命搏

逃跑如風

當自己打緊仗

記者好險

制空權最重要

貪生怕死

中頭一定斷頸死
佢死好命

可能想幫手擋狗
有時真係好難搵個好位

差少少嚇到鳩縮

如果直接中黑警個頭你話幾好
隔離有女手足被黑警侵犯拘捕
快幫手推上國際

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

360度轉身走人

Push laaa, not the time for BNO

差少少

而家裏面究竟點

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

咁都掟唔中有無搞撚錯 天無眼

你睇下你地幾撚廢
拎撚住支鎗都淆撚曬底

商場好多cam

上戰場真係會怯既廢物

記者真係唔好企咁埋身

唔想知唔想知唔想知唔想知唔想知唔想知唔想知

唔完美，可接受，要改善

手足快d閃啊
商場好撚多cam

有待改善, 下次掟準啲啦

爭少少

d狗狗撤退得好打耳

差dd頂

全世界都唔有警察衝入商場所謂執法，風險太大。係香港班狗咁撚戇鳩先咁做

班甲由跟本想殺哂香港人

速龍?
速逃就有份

有需要嘅話去避一避風頭
商場好多高清cam

商場太多cam..

記者有時真係唔好太近啲狗
好驚誤中你地

姐

商場好多cctv...

個野其實好輕

型撚到，但商場多cam,希望無事

空投不嬲最嚇到狗 勁過火魔

呢個場得呢一個出口走到？唔太熟個場

咁高掉落黎
石仔都收你皮啦

罐罐汽水，外遊必備。

手足小心

班畜龍自己走晒, 留低班防暴, 真係夠義氣

good try

重量 x 高度x地心吸引

obi wan

可惜無中，中左又可以開香檳！

Times square 好L多cctv camera
快走 兜7、8次路先返屋企 公廁換裝 燒衫鞋袋 剪髮染髮

UST蝻啞狗想比黑警槍殺

諗起之前成百幾人大叫放人放人

以為自己係客戶投訴，叫工作人員放人

點解唔中，天冇眼

high ground

差d

小心

如果中記者就真係⋯

咁都唔中

有冇人知究竟時代廣場手足既下落

大佬唔好on9
支野下面係鐵餅
重到仆街

好危險，差啲成團人跌落電梯底

畫面唔靚

做乜鳩

Cha d

記者要小心, 同黑警保持距離

記者有責任自己睇位

咁樣浪費AC

玻璃樽仲輕啦十幾米跌落嚟咪又係死

唉，中左一定死一隻！好想開香檳呀

好多cctv 之後好危險

緊記出發回程做足準備，無凖備就忍耐吓

個底好撚重架
呢d唔係銀行排隊果d

不過都差啲TK

都同意 記者朋友記得小心D 唔好企咁近狗!!!

大家不如練一練投物喇依家 我覺得空投係最勁揪
練投物係咪籃球最好？

101空投師

咪係 如果唔係唔駛空投喇

可以理解，可以體諒，無需訓斥

點解唔中呀 唔死都夠佢做斌仔

屌漏咗講 唔鼓吹犯法

真係要小心記者

記者都要小心

空投最有用

中咗咪好囉 至少炒兩件

Take the moral high ground!

仲有cam

可惜，爭小小。

前線記者真係好牙煙
又冇gear 又要比示威者避/擋鏡頭，又成日比狗搞
尊重記者職業精神但希望各位記者小心自己安全

記者小心

印象中要拎起呢舊嘢都有難度wo

唔記得邊套港片睇過:警車行過，兩邊大廈不停掟野"送"俾警車，包括桌椅，煲鑊等等

咁都掟唔中，天無眼定時辰未到

記者唔該小心睇位，唔好太近某四隻字，唔係會比佢地拉

商場地形 玩都玩死佢

中學有冇學過物理

香港人太善良

個底隨時係混凝土嚟 只係有塊鐵片做cover

利申：公司有做開呢啲工程

老實講，手足要行動or照顧自己都好辛苦，冇呢個責任要照顧埋記者，要記者自己小心

唔係你估點解今日灣仔啲天橋企曬狗

唔撚想知呀

屌你老母仲要係時代入邊 咁撚多CAM

咪撚再咁死蠢 亂咁share呢D片

拉呀

好玩命，商場咁多cam

放心 已經走晒

下次小心啲 有記者 扔準啲

source ？

佢地成日話自己打仗

冇人死點叫打仗?

何況打仗大部分上得前線都會死

正

唔完美
有進步空間

好重。。。

好撚可惜

對巷戰來講真係好有用！！

小心cam

畜龍？畜生下話

只差一點點

邊個咁快有source 發夢夢到好多人係安全退到場 信不信由你

唔係密集式

今日大家都勁勇呀

唔好再放片啦 冇人想知 拉

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

攞哂槍入商場都唔知似乜撚野，仲以為自己好撚型好撚英勇，真正on9。打仗喎，將來實有機會俾班畜生為國出征，到時咪撚縮呀柒頭

記者仲驚

可惜

做得好
不過睇住記者

渣架

記者請小心

好撚多cam

唉
果位手足 走唔走呀

不能接受！

唔係操到好Fit
好撚勇㗎咩

Push

仆街唔中

擔心手足
有冇人知道走唔走到
指膜驗到就仆街
希望冇事
去到外國先報平安 THANKS

但香港通街天眼 商場更加無盲點咁滯

可惜掉唔中班冚家剷

差d 中

煩閪 屌你老母呀

狗：喂 快撚啲走啦 我唔撚想死 我逗份糧炸

發左個好恐怖既夢

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

下次要準啲

真
就係太多顧慮限制進化

有時真係忍唔住笑

岩架喇, 要再多d, 反抗呀

差少少咋

手足記住要保護好自己商場好撚多cam

條黑警好撚彩

差啲掟中記者，好無辜

真. 記者死好個手足死, 佢地有保險有糧出, 手足冇

面對綠色物體，飛一兩條柱都情有可原。

差啲中記者

明明冇人掟, 係時代廣場啲野日久失修跌落黎

根本係佢哋on9
行最前嗰啲都係預咗死 好彩呢度係香港
假如係真正嘅恐怖分子班差佬晨早死得7788

唔係伸張正義嘅人通常都特別怕死即刻縮入老母個西度

希望手足無事

over咗

角度差左少火竹

速龍

記者你地真係唔好再痴咁埋班狗啦， 企開d zoom埋去， 唔好做左d狗既肉盾